到底送禮勤今次有無送禮畀巴治澳？

有
無